想搵返個日本女優叫咩名

是咁的

今年去日本夜晚睇電視見到個女主持幾靚想搵返叫咩名

好似係夜晚啲娛樂節目做外景主持，岀鏡好少

廿幾歲，個名水個字，好似有個水字

嗰下search佢記得佢有影過水着寫真

機會好細純粹試下

Pish